強烈反對胡亂批鬥kol/警察甚至警察家人

我自己都係強烈反送中同埋支持示威者所有既行動
但好想大家清醒返近日呢種批鬥既風氣係十分差
認清返自己做緊乜野
1. 批鬥kol
有啲係批鬥好閪好親中既kol,好似宋芝齡嗰啲 都算
有啲kol只係唔表態或者無強烈關注都俾人鬧就真係過左火
如果你地係相信同爭取民主自由既，唔該你地都專重其他人既自由
唔係既話你地同紅衛兵有咩分別？
唔大聲高唱毛主席既就係反動，就要批鬥
唔肯鬧地主又要批鬥
俾你地班人上左位你地有無理智維護巿民既人權同自由？
2. 警察
警察絕對有好多都使用過度武力，
但亂咁抽哂啲警察甚或佢地既伴侶家人去起底
你連嗰個警察係咩崗位有無打人定係放水都唔知
咁樣地圖炮式攻擊只會更加激起仇恨
你估班警察見到咁樣會驚會唔敢打人
定更加憎巿民「傷害佢地既家人」而更加暴戾

我其實好懷疑係咪有人特登要鼓吹私怨
將個重點由反送中spin去其他無謂野度
我覺得今次行動同之前好唔同既係全港上下前所未有既團結
無論和理非定勇武都企哂出黎
係咪政府見到大家太團結所以先要分割大家既力量？
好想大家認返清楚敵人
係政府而唔係其他普通巿民

on9

我覺得集中精力做有用嘅事好過
facebook見有fd's fd被放上連登，但似係無辜被作野

注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

就係因為禍不及家人 佢哋先至可以肆無忌憚咁打鳩我哋

你試下如果市民食一棍 佢老母食一棍？
佢即刻跪低啦

無錯！！！
一開個topic d人咩都無講就留低幾個負皮
我唔係話呢啲kol/警察啱！
而係批鬥佢地無意思
想大家分清楚返個主次
多啲時間研究下戰略好過啦
唔好再分門分派啦

你覺得宜家真係有禍及到佢地咩
3萬個警察你起得幾多個底
俾人放上黎嗰啲係真係係前線打過人定純粹私怨俾人放上黎無人知
起完底批鬥完佢地唔會放下屠刀立地成佛架喎
只會覺得還掂都係啦唔怕打得大力啲

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

強烈支持批鬥所有親中人士，令佢地可以體驗下文革

我支持架
但唔好批鬥啲只係無立場或者啲和理非
都唔好亂咁鬧跟住炒車
唔好令到一班本來無乜立場既巿民變到對家立場

你覺得唔起黑警底就會打得輕手咗?

你on9啦 到你見過班警察既嘴臉 你就知道佢地值得被批鬥 唔撚好再同我呢啲廢話

黑警同佢地家人有冇罪我地冇權決定
所以應該收集佢地個人資料, 待<<香港民主人權法案>>通過就呈交俾美國政府定奪

香港黑警 禍必及家人

樓主你錯

政治黎講，企錯隊，必定要付出沉重代價

咁樣啲人以後先會知道出賣自己人得到利益嘅後果

支持禍必及妻兒

要令所有人知道，支持暴政，做走狗既代價

左膠又發功宣揚愛與和平啦

同意樓主，與其批鬥佢地不如將時間同精力放係16號

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

食得咸魚抵得汗
做得呢份工就預左